我呢條list咁砌有冇問題？有冇地方可以改？

Kingston HyperX PREDATOR RGB DDR4 3200MHz 32GB (2x16) CL16

ASUS ROG STRIX H370-F GAMING ATX

Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151

其他用舊

呢到大概幾銀？？？

底板轉呢個

聽日出來遊行答你

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 2980 提交
MSI 微星 MPG Z390 GAMING PRO CARBON Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1565 提交
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 720 提交
總數量: 3 總數: HK$ 5265

是但執

Btw你預幾錢點用架?

預算都係6千左右

用途？

我見你原list用2x16gb ram, 應該唔係普通打機用

Ram行3200mhz
塊板又唔知點解用h370

我建議你都係講清楚你嘅用途，同舊有硬件

我去咗T記個網睇過下，點解佢賣嘅好似好貴

打機 睇live

我改咗ASUS TUF Z390-Plus Gaming ATX 呢塊

依塊供電好垃圾，想用平板就用gigabyte elite
整體用料好少少就用 asus strix-F (要wifi就strix E)
又或者係msi嘅gaming pro carbon

普通用16gb ram好足夠
你塊板又有4條槽，唔夠可以再加

我開住個minecraft set再開兩個win10 vm都係用12gb ram

另外9700k唔跟cooler, 你自己留意返

明白

我本身有個一體水H80I 裝唔裝到???

裝到

asus strix-F 有邊塊可以介紹

____________________________________________________
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan

ASUS 華碩 ROG STRIX Z390F-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1650

THX！

同埋9700K出面賣緊幾銀？T記好似賣得好貴咁

＃8咪答左你

我都想換9700F
風冷夠唔夠做？

睇下邊款
風冷一定夠嘅

你non k基本上最入門嘅hyper 212都勉強壓得住